我係狗 歐歐歐

歐歐歐
歐歐歐
歐歐歐
歐歐歐
。。。
啊嗚~
嗚~嗚~
嗚~嗚~
嗚~嗚~
嗚~嗚~

。。。

清冇事丫嘛

發現戇鳩樓主

嗚~